【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

*借人Account開post*

事源，我喺一個在美香港人嘅Group，見到呢位朋友，佢同我一樣，想幫香港做翻啲野（請睇下面張圖），所以聯絡左佢，再借香港朋友ac開呢個post。

我哋係幾位在美嘅香港人。我哋今次行動係想向美國本土警方提供香港警方連日嚟濫用武力、不依照通例執法（如無配戴委任證）等資料，目的係引起佢哋嘅關注，同時希望得到美國警方書面回覆。然後再將佢哋對香港警察警暴、濫權、違法事件嘅意見/立場轉交美國議員，務求對國會議員造成政治壓力或提供資料，靠國會去推動並不要忽視Hong Kong human rights and democracy act 依條法案。

但單憑我哋幾個人嘅力量並唔足夠，所以希望大家能夠幫幫手。

以下係我哋需要整理嘅事
1. 就住香港警察沒有佩戴委仼證執法嘅問題，搵相關證據支持，要清楚列明何年何月何日。
2. 需要大家幫忙搵出美國各警局email，比較熟自己state嘅巴絲可以幫手。美國警局email有機會能夠喺網上面搵到，但我哋手上好多都剩係得地址，我哋希望用電郵方法，方便附上更多資料。而美國有大約800個警局，所以我哋希望搵到幾多就send幾多。

我哋整咗一個Excel表，希望有興趣幫手嘅大家可以加入我哋嘅tg gp，幫個excel fill in the blanks。另外亦都歡迎大家提出建議，可行嘅盡量會做！

Telegram group會加密放一樓留言，感謝🙏🏻

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

幫你推

推

幫推

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

推！

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

唔推唔得

Push

help plz

push

辛苦晒

推post

推推推

加洲撚 而家去左紐約返工可以幫幫手

感激

冇6月9日嘅相。

🍩🍩🍩🍩🍩

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推呀

幫推
[連登公投] 連登反對727元朗燒村搞祠堂

Pish

推過一次唔該再推
機場影響力大
Link:

記住Mention係 中共認同或指示 警黑合作同無限警權，嚴格來講係 政黑合作

我無野講

推上熱門

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

by fd @usa

1. 寄警察局意義不大，因為始終同佢管轄縣市嘅治安/警政無關，就算個公關部門都冇乜incentive應你機。
2. 警察内部係好conservative/親（美國嘅）建制，可以無責任濫用權力武力佢地隨時恨咗好耐。
3. 國會議員就唔同，佢地唔應機係會比選民施壓（即使冇投票權但係個地址係佢個選區都要應）尤其係共和民主兩黨勢均力敵嘅選區，即所謂battleground或者swing，因為每一票都可以定輸贏。有人剛好住喺battleground state/district一定要爭取佢地寫信。
4. 寄信比寄email有用，因為成本高正正代表有誠意。同理，自己寫文比抄template有用。

pish

星期三啦
抖夠好推返正經post

721 開槍時間與影片整理

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

再推

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

我要揾律師

我冇野講

我要去醫院

我唔解鎖

支持
推

PUSH U 3000

幫推
感謝幫忙

我見個條list有多d片，未搵得返。睇住呢d先

#share比多d人知

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

pishhhhh

puah

香港人不要落單

咁激

光復香港 時代革命

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

大推

幫你推返

支持！！！

光復香港 時代革命

幫你推返

強烈建議蘋果新聞加設 真人報導新聞

要推

推啊

搵民陣 立場
佢哋應該收咗好多證據

Support

Push!!!!

推推推推推!!!

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

推 幫得幾多得幾多

呢個idea 幾好，推！

推到熱門

支持，推！！

推呀
曙光呀

大家幫手推上熱門

幫推 幫我推埋
警察無能 武術自衛

想狗狗陷家產既人真係數極都有

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

推

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

PUSH

上環片整合：

1.【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

2. 23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

3.【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

4. 【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

5. 【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
6. 【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
7. 21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
8. 20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
9. 20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
10. 20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。
11. 上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

12. 示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
13. 2019/0721/上環硝煙花特別多

14. 2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

15. 黑警用橡膠子彈射頭

16.黑警用催淚彈直射向記者

17. [上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

18. （07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

19. 7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

20. 有記者直接被催淚彈打中

21. 有義士腳部中槍
22.【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛

23. 7.21 催淚彈在人群中爆開
24. 7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
25. 7.21 警察開槍射胡椒彈
26. 警再放催淚彈Stand News 立場新聞

27. 7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

28.速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞

29.【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞

30.【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

推
光復香港 時代革命

多謝

美國警察，佢地唔係好歧視非白種人咩？

自推

幫手！！

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我唔舒服
我要去醫院
我有權唔unlock 電話
我要投訴你

交埋雨傘個堆出黎

推！！！！

永不放棄

美國記者尋找元朗恐襲目擊者

推推

多謝你地心繫香港越洋幫拖

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

推爆呢個post 忽所有人睇

比

有雜誌整合出嚟 問埋啲防暴專家 嗰啲？

update(25/7 10:33)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

(721)(21:59)警方驅天橋上無預警下向人群開槍(獨立媒體)

(721)【關鍵片段．還原7.21上環清場】留意第43秒(有線)

(721)【整合傳媒片段】示威者淪為活靶,警員無警示下橋上開槍(獨立媒體+Now)(FTVV)

update(25/7 13:36)
(721-722)元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開,白衣人從警車旁離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

(722) 中聯辦新界工作部部長李薊怡發言 不要讓返送中人士入元朗(Now)

(721)大量白衫人就在警車前方大約10米範圍集結，警方完全視若無睹！

(721)白衣人衝入西鐵站追打市民(明周)

(721)港鐵停低架車放黑社會入車打人！(今日睇清啲)

(721)高清有字幕(中英)版元朗地鐵站既情況，暴徒樣貌清晰可見。(TESI)

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
(723)
(723)元朗西鐵站列車車長：我真係唔可以講

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
update (723 23:17)
(723)屯門backup
屯門新墟輕鐵站外良田村有白衣人追打黑衣人士並強行拖走

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

(723)疑似黑勢力錄音流出，指何君堯議員沒找尾數

推！！！

我 forward咗呢個俾美國frd子，佢話其實幾個senator都出過聲，但就不了了之。

6月尾

元朗恐襲

仲有呢個

樓主有冇咩指示？美國frd子好想幫手

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防三毛 五毛

推到黑警冚家鏟

幫手推有用post

歡迎朋友加入我地tg gp一齊討論！

今日pish 1 pish

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

有冇link我forward

Link喺1樓

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

淨係元朗恐襲都夠做

港共而家除左用黑招之外
就得返換特首同成立獨立調查委員會疏導民意！！
記唔記得鉛水事件？三年啦！！查到乜
張建宗一樣係扯線公仔！

暴動定性”同“不追究義士”呢？？
而家梁天琦佢地被清算坐足七碌！！七黑警政府出錢幫佢地翻案！！！

說好的普選呢？？？比個831假普選
dq事件？？

係咪香港人已經唔記得晒支共點踐踏香港人
呢場仗再輸，支共一定瘋狂清洗政府同社會架構
監控燈柱信用體系加強壓迫！！！

有支共控制既政府，一定仆得街！！
利用對方信任作為手段無限略奪
有無文宣組提醒香港人

由中英聯合聲明當可以廢紙既政權你地仲要相信袋住=推香港去死了

我建議可以分工
每個禮拜或每個活動搵幾個巴絲負責gather 資料
好快就可以做到一個時間序出來
由12/6至今日

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！